《鐵探》有冇人覺得營長好正

裝甲旅萬歲

邊位 茄喱啡

堂本真悟

佢好型

巴打識野

佢唔係做開差佬咩

你老尾 正冚家剷

幾時變殭屍

你叫大D
唔係大哂

呀哩係我既人 你都係

只有裝甲旅既兄弟先可以一齊做野